{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_026615",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/13608/0'",
        "collectedDate": "2021-04-11",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "살아있는 곤충 체험, 무주군 곤충이야기 체험관 개관"
    },
    "text": "生きた昆虫体験、茂朱郡昆虫物語体験館開館\n茂朱郡を代表する観光地として挙げられる「昆虫物語体験館」が6日、新しくオープンし、観覧客を迎えることになった。郡は、小規模動物農場周辺に位置する「茂朱昆虫物語体験館」は、展示物や教育プログラムをリニューアルし、来場者を対象に生きた昆虫体験の機会を提供する。 既存の食用昆虫の限定的な展示·体験から抜け出し、茂朱に生息する生きている昆虫と蝶の展示を通じて躍動感あふれる体験場に変貌した。 営業時間は平日午前10時から午後5時までだ。 体験館の構成はロビーに四季折々生きている昆虫展示室と蝶展示室など食用昆虫展示室、蝶飼育室、食用昆虫教育体験室で構成されており、ヒメジロチョウ、ヒメジロコオロギなど15種の昆虫を展示している。 ここでは茂朱に生息しているエホタルをはじめ、ミズナギ、チャングエビなどの水棲昆虫科、蝶やカブトムシなどのペット学習昆虫を体験でき、食用昆虫に対する教育体験も可能だ。 特に昆虫専門家が直接解説する興味深い方式で運営する計画であり、今後ポストコロナに備えて四季特別展示と休み生態教室を運営する計画で観覧客に多くの見どころと体験を提供する予定だ。 技術研究科ホタルチームのチョン·ジェフンチーム長は「茂朱に生息する生きている昆虫を直接体験することで生命の大切さを悟らせる教育の場を用意するために昆虫教育と体験が可能な昆虫物語体験館を開館することになった」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "昆虫物語体験館はどこにありますか？",
            "answer": "昆虫物語体験館は茂朱郡の小規模動物農場周辺に位置しています。"
        },
        {
            "question": "昆虫物語体験館はいつオープンしましたか？",
            "answer": "昆虫物語体験館は6日にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "昆虫物語体験館ではどのような体験ができますか？",
            "answer": "昆虫物語体験館では、生きた昆虫を体験する機会を提供しています。また、展示物や教育プログラムもあります。"
        },
        {
            "question": "昆虫物語体験館の営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "昆虫物語体験館の営業時間は平日の午前10時から午後5時までです。"
        },
        {
            "question": "昆虫物語体験館で展示されている昆虫は何種類ありますか？",
            "answer": "昆虫物語体験館では、ヒメジロチョウやヒメジロコオロギなど15種類の昆虫が展示されています。"
        },
        {
            "question": "昆虫物語体験館では食用昆虫の展示もありますか？",
            "answer": "はい、昆虫物語体験館では食用昆虫の展示もあります。"
        },
        {
            "question": "昆虫物語体験館では昆虫に関する教育体験もできますか？",
            "answer": "はい、昆虫物語体験館では昆虫に関する教育体験もできます。"
        },
        {
            "question": "昆虫物語体験館ではポストコロナに備えた特別展示や生態教室も行われますか？",
            "answer": "はい、昆虫物語体験館ではポストコロナに備えて特別展示や生態教室も行われる予定です。"
        },
        {
            "question": "昆虫物語体験館を運営するチームはどのような方々ですか？",
            "answer": "昆虫物語体験館を運営するチームは技術研究科のホタルチームで、昆虫専門家が解説を行っています。"
        },
        {
            "question": "昆虫物語体験館の目的は何ですか？",
            "answer": "昆虫物語体験館の目的は、生き物の大切さを悟らせる教育の場を提供することです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 448,
        "QA": 437
    }
}